痴撚線，許智峯(匡智峯)去撚咗N賓祖國丹麥。。。

同攬炒巴劉祖達一齊繼續丹麥倡議

[突發] 許智峯去左丹麥?

帽哥點解咁講

我反熱

熱血時報好人經濟抵到仆街，安腎補腦湯+忌廉雞湯套裝，熱血價只需$364 (原價$315)

屌 收緊人工去旅行

總辭味遞信

我屌！！！！！！！！！！！

幫中共搞死咗香港之後走佬，任務完成

攬炒完害怕的你一轉臉
用運動收到了幾多金錢
當我工作睡覺禱告娛樂那麼刻意賺錢課金
誰料你竟偷走了沒有見面

誰當初肯捐獻看迪仔交代
過後誰人說投訴左螞蟻集團
直到捐錢過後才知獻金已斷送
返英國然後上報紙仍然在賺錢

丹麥倡議 發現原來用左數千零萬
眾籌的錢 可以用上餘生來量度
但佢都未搵夠 靠著沿途黃絲的送贈
能著草到英國 或是其實再走去德國
然後美國攬炒會受益中國
無奈被你呃過錢 沒回報

攬炒巴攬炒咗勁多只丹麥水獺 我屌佢老母

有熱狗接班，自己走得安樂

佢好似今個禮拜會返嚟
大家咪鳩屌啦

返嚟播毒 屌佢老咪

全部死曬，我投降！

N賓